[借AC] ［緊急！］最後兩日！飲食界嘅巴打請入！為香港盡大家嘅力！

借ac一用！

近日嘅香港 多謝大家互相嘅扶持
令香港繼續撐落去！

面對香港痴線嘅租金 人工 種種嘅成本
我地真係無辦法經常罷市咁支持
但我地亦會盡我地微少嘅力量出一份力
實行做得幾多得幾多！

飲食界可以投票嘅手足 真係唔好懶！
只要你上網print一份form
填一填簡單資料
就已經可以申請功能組別嘅選民

[URGENT] 突擊飲食界功能級別

記住啊！30嘅前要寄到份form!
把握埋最後幾日嘅時間！

香港 加油！

讀唔成書要做飲食基層奴工？

抵你死啦

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

你知唔知飲食界別個選民條件係咩

我係元氣manager supported

代樓主多謝你幫手推po

記得選民登記啊

嗯

填左啦

嘩屌 原來你自己做老細咁勁

推

推！！

因為我讀唔成書要做飲食基層奴工

好想叫#2 嘅入黎睇睇

Push!!!!

push

唔只係功能組別嘅清！
香港人記得2/7前交選民登記表！！！

推一下
大家記得記得登記做選民

仲要check清楚自己係咪登記左！

好多人之前申請左但無左登記資料！

選民資料網上查閱系統